有無人知硬漢兄弟片尾曲係咩歌？

6:38開始嗰隻
見有其他youtuber都有用過 以為純音樂
到睇硬漢兄弟聽到音樂前好似有人聲 似係歌嚟
利申有上google search過 但無人講佢哋片尾曲
有嘗試過聽吓音樂前啲人唱緊乜但又聽唔清楚

有無人知呀 隻歌好洗腦好正

Pretty Boy

聽咗好多隻都唔係
你嗰隻pretty boy係邊個唱㗎

00後confirm
打歌詞搵歌咁簡單都唔識

多謝晒巴打先 但係我係搵緊片尾曲 6:38嗰隻

廢事後面啲人炒車
澄清一下
我明明有講到係片尾 6:38嗰隻
都唔知你做乜
我咪話得純音樂囉⋯
佢前少少有人聲 但我聽唔清

好勁
點樣搵到㗎？
可唔可以教吓我